垃圾藍屍用廣州地鐵圖老屈香港示威者

一望就知同香港地鐵嘅分別啦
成日有班仆街傻閪衝出黎柒
依家就比你柒撚飽佢

屌到佢fb del左post

嘩，個老婆咁醜樣嘅

媽～好柒牙！

好撚豬

結婚還結婚
唔該隻死肥豬唔好生仔
到時唔識教仔都事小
將自己啲垃圾DNA傳俾下一代就煩
生到成隻豬咁又蠢

真係唔好生
影響香港好大

唔好意思唔記得打格

最好笑既唔係有人post呢d野, 而係真係有人會信呢d post

個樣都特別衰

香港廢鐵幾時變左紅色櫈

生到咁嘅樣有老婆仲想要求啲咩

港豬數量到底有幾多

慘得過d廢老信

睇個樣應該係窮柒廢
所以溝件豬西過世算

嘩！咁嘅柒樣，萬聖節咩

個樣似真係有病

相由心生
兩公婆都成個豬樣

似有病多D
叫佢睇醫生

醫生：不治之症 祝早日歸西

有冇人形豬同佢老婆個fb

link

睇衣著就知道啦 大陸味到呢

娶著呢個老婆已經係上天對佢既懲罰

囡囡more

一億個 智商70既人一齊都係70
d 廢中係唔係都應左先

對住塊豬西我寧願單身打飛機

On9樣

廣州地鐵影響香港人
佢暗示大陸干擾香港內政？

大把廢老信

兩件醜八怪

所以永遠d 騙案對象大多都係廢老

咁都信就算啦
由得d廢老信

廢老真係井底到咩柒都唔識
唔知大陸啲地鐵點都合理
但連自己住緊嘅地方係點樣都唔知
但就一直叫人要珍惜現時嘅香港

Pushhhh